[
    {
        "randomId": 98
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    }
]